{\b\qc\fs28 О допуске к защите дипломной работы\par}
\par\par
\fi510\fs24\ql Допустить к защите дипломных работ как успешно сдавших итоговые государственные экзамены следующих студентов\par
{PARAGRAPHS}